倪匡:「衛斯理」只會參加遊行

智者的說話要參考下，一個反共幾十年既老人建議